\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 09. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  susret s asistentom 
					\item  općenite smjernice o projektu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rasprava o tehnologijama
					\item  detaljna analiza projektnog zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Marić, Lipovac, Jurković-Kormo, Bataljak Savić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  susret s asistentom 
					\item  detaljna analiza projektnog zadatka
					\item  rješavanje otvorenih pitanja 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razrada funkcionalnih zahtjeva 
					\item  razrada arhitekture i izgleda sustava
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\eject
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 24. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  raspodjela poslova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Marić, Šandor, Lipovac, Antolčić, Bataljak, Čačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item susret s asistentom
					\item rješavanje otvorenih pitanja  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 08. studenog 2019.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item daljnja raspodjela poslova 
					\item rješavanje otvorenih pitanja vezanih uz dokumentaciju  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. studenog 2019.
				\item Prisustvovali: Čačić, Jurković-Kormo, Bataljak 
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item susret s asistentom
					\item demonstracija generičkih funkcionalnosti  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 05. prosince 2019.
				\item Prisustvovali: svi 
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item susret s asistentom
					\item predaja prvog dijela projekta  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 06. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: svi 
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item rasprava o daljnjem radu na projektu 
					\item dogovor o završetku stvari koje nisu dovršene  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\eject
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: svi 
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor oko rada na profilu i upravljačkoj ploči
					\item raspodjela poslova za dokumentaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 08. siječnja 2019.
				\item Prisustvovali: svi 
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item susret s asistentom
					\item demonstracija alfa inačice  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
					
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tibor Bataljak Savić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivona Lipovac}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jelena Marić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tihana Jurković-Kormo}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Čačić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antonio Antolčić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Daniel Šandor}}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tibor Bataljak Savić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivona Lipovac}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jelena Marić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tihana Jurković-Kormo}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Čačić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antonio Antolčić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Daniel Šandor}}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 8 & 4  & 4 & 4 & 4 & 4 & 4\\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 4 & 1 & 1 & 1 & 1 & 4 & 1 \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 1 & 1 & 1 & 3 & 1 & 1 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 0 & 3 & 2 & 0 & 0 & 0 & 3 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 0 & 4 & 4 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 4 & 0 \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 0 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0 \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 0 & 0 & 0 & 0 & 3 & 0 & 0  \\ \hline
				Baza podataka				& 4 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 0 & 0 & 0 & 2 & 0  & 0 & 5  \\ \hline
				Dijagram stanja				& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 5 & 0 \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& 5 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 0 & 0 & 0 & 0 & 4 & 0 & 0 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 2 & 2 & 6 & 2 & 2 & 5 & 2 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 3 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 0 & 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				Popis literature 			& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				\textit{izrada prijave}				 			& 1 & 0 & 5 & 0 & 7 & 0 & 0 \\ \hline
				\textit{izrada registracije}					& 6 & 0 & 0 & 0 & 5 & 3 & 4  \\ \hline
				\textit{izrada stranice s izlošcima}			& 4 & 6 & 6 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ \hline
				\textit{izrada stranice jednog izloška} 		& 0 & 0 & 0 & 0  & 0 & 5 & 5 \\ \hline
				\textit{izrada početne stranice} 				& 0 & 6 & 0 & 10 & 0 & 0 & 0 \\ \hline 
				\textit{izrada baze podataka} 		 			& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline 
				\textit{spajanje s bazom podataka} 				& 3 & 0 & 0 & 5 & 2 & 0 & 2 \\ \hline
				\textit{stranica o muzeju} 						& 0 & 0 & 0 & 6 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				\textit{promo stranica} 						& 2 & 0 & 0 & 5 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				\textit{stranica profila} 						& 0 & 6 & 6 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				\textit{upravljačka ploča} 						& 5 & 0 & 0 & 0 & 0 & 10 & 13 \\  \hline
				\textit{zaboravljena lozinka} 					& 0 & 0 & 0 & 0 & 7 & 0 & 0 \\  \hline
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{./dijagrami/dijagram_pregleda_promjena1.png}
			\caption{Dijagram pregleda promjena-1.dio}
		\end{figure}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{./dijagrami/dijagram_pregleda_promjena2.png}
			\caption{Dijagram pregleda promjena-2.dio}
		\end{figure}
	